[
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02231",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "8 DE SEPTIEMBRE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Nocturna",
    "Nivel": "Alfabetizaci\u00f3n P.P",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 51,
    "N\u00famero de docentes": 0,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02177",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ECO-MUNDO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 166,
    "N\u00famero de docentes": 8,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02186",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ARTESANAL MODA ACTUAL",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 24,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01156",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CENTRO DE FORMACION ARTESANAL 21 DE SEPTIEMBRE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Artesanal P.P",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 50,
    "N\u00famero de docentes": 4,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01161",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "FREDESULINDA ROSERO  DE  P\u00c1EZ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 261,
    "N\u00famero de docentes": 10,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01127",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CENTRO OCUPASIONAL POPULAR NUEVA CONCORDIA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Nocturna",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica, Alfabetizaci\u00f3n y Artesanal P.P.",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 28,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01132",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "COLEGIO JUAN MONTALVO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 180,
    "N\u00famero de docentes": 8,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01134",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "DAVID AUSUBEL",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 23,
    "N\u00famero de docentes": 6,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01136",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "AGUSTIN OCAMPO SANTANDER",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 238,
    "N\u00famero de docentes": 9,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01137",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ESCUELA MARICELA LOOR DE ALAVA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 77,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01144",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "DOCTOR ANDRES F CORDOVA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 348,
    "N\u00famero de docentes": 11,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01145",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "BENITO JUAREZ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 43,
    "N\u00famero de docentes": 0,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01148",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "JHON DALTON",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 61,
    "N\u00famero de docentes": 9,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01152",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "UNIDAD EDUCATIVA VON HUMBOLDT",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 37,
    "N\u00famero de docentes": 6,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01155",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "10   DE  AGOSTO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 371,
    "N\u00famero de docentes": 17,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01159",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "MARIA ANTONIETA CRUZ LOPEZ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 62,
    "N\u00famero de docentes": 4,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01160",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "8 DE SEPTIEMBRE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 209,
    "N\u00famero de docentes": 12,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01172",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ESCUELA MIRIAN HERAS CEVALLOS",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 713,
    "N\u00famero de docentes": 25,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01177",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CIUDAD DE QUINIDE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 563,
    "N\u00famero de docentes": 23,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01124",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ESC. SIMON BOLIVAR",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 252,
    "N\u00famero de docentes": 10,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01129",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "COLEGIO LUZ DEL EVANGELIO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 179,
    "N\u00famero de docentes": 0,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00301",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "SERGIO NU\u00d1EZ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 708,
    "N\u00famero de docentes": 23,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00380",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "DR JOSE  GREGORIO HERNANDEZ  CISNEROS",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Nocturna",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 76,
    "N\u00famero de docentes": 6,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01164",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "TECNICO AGROPECUARIO NUEVA CONCORDIA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 524,
    "N\u00famero de docentes": 26,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02139",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "LUIS BECERRA ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 18,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02143",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "MIGUEL RIOFRIO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 142,
    "N\u00famero de docentes": 6,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02156",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "JUAN HARO ROSERO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 52,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02159",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "INSTITUTO DE EDUCACION ESPECIAL CORAZONES VALIENTES ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 66,
    "N\u00famero de docentes": 15,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02082",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "EDMUNDO BASTIDAS ARGUELLO ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA VILLEGAS",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 15,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02083",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CIUDAD DE QUEVEDO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA VILLEGAS",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 19,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02085",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "26 DE NOVIEMBRE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 20,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01475",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "TACITO ORTIZ URRIOLA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 39,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01069",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ESCUELA CARLOS GARBAY MONTESDEOCA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA VILLEGAS",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 256,
    "N\u00famero de docentes": 8,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01073",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "GUSTAVO BECERRA ORTIZ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA VILLEGAS",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina y Nocturna",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 406,
    "N\u00famero de docentes": 29,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01078",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "AMIGUITOS DE LA INFANCIA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 71,
    "N\u00famero de docentes": 3,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01079",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "DR RICARDO PAREDES ROMERO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA VILLEGAS",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 29,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01081",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "VICTOR MANUEL VILLEGAS PLAZA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA VILLEGAS",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 240,
    "N\u00famero de docentes": 8,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01105",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ESCUELA SAGRADOS CORAZONES",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscomisional",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 199,
    "N\u00famero de docentes": 8,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01106",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ANTONIO ALOMIA LLORY",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA VILLEGAS",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 328,
    "N\u00famero de docentes": 11,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01112",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ESCUELA TIERRA ESMERALDE\u00d1A",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 591,
    "N\u00famero de docentes": 28,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01567",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "MANUELA CANIZARES",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 80,
    "N\u00famero de docentes": 4,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H04690",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CIUDAD DE CUENCA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 26,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00359",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "REPUBLICA DE PORTUGAL",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 312,
    "N\u00famero de docentes": 10,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00360",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "JOSE DE LA CRUZ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA VILLEGAS",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 245,
    "N\u00famero de docentes": 7,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00550",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "SAN MIGUEL DE GUABAL",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 51,
    "N\u00famero de docentes": 3,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00552",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "FUERTE MILITAR ATAHUALPA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 64,
    "N\u00famero de docentes": 3,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00573",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ISLA FERNANDINA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 51,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00361",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "JOAQUIN GALLEGOS LARA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "MONTERREY",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 431,
    "N\u00famero de docentes": 23,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01808",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "HECTOR ERAZO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 101,
    "N\u00famero de docentes": 6,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02101",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ABOGADO JAIME ROLDOS AGUILERA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "A Distancia",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 113,
    "N\u00famero de docentes": 6,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02184",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "5 DE SEPTIEMBRE ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Alfabetizaci\u00f3n P.P",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 23,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01133",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CENTRO DE FORMACION ARTESANAL PARTICULAR 5 DE AGOSTO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 33,
    "N\u00famero de docentes": 5,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01131",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "PROVINCIA DE ESMERALDAS",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 660,
    "N\u00famero de docentes": 23,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "17H02580",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ADALBERTO ORTIZ QUI\u00d1ONEZ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "SIERRA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 37,
    "N\u00famero de docentes": 0,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01142",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CARLOS MARIA DE LA CONDAMINE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 223,
    "N\u00famero de docentes": 10,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01162",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "COLEGIO PARTICULAR ECUADOR",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "A Distancia",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 231,
    "N\u00famero de docentes": 9,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01163",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CANADIENSE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 174,
    "N\u00famero de docentes": 12,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01166",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "17 DE OCTUBRE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 269,
    "N\u00famero de docentes": 13,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01167",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "DR. JULIO PLAZA LEDESMA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Nocturna",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 80,
    "N\u00famero de docentes": 3,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01168",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CENTRO EDUCATIVO DE LAS AM\u00c9RICAS",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 170,
    "N\u00famero de docentes": 12,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01173",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "HECTOR  ALMEIDA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 73,
    "N\u00famero de docentes": 5,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01174",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "LUIS VARGAS TORRES",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 1120,
    "N\u00famero de docentes": 38,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01176",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "UNIDAD EDUCATIVA PARTICULAR CATOLICA SAGRADOS CORAZONES",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscomisional",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 570,
    "N\u00famero de docentes": 33,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01180",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "EDUCACION ESPECIAL ENRIQUE BARTOLUCCI",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 94,
    "N\u00famero de docentes": 14,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01181",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "UNIDAD EDUCATIVA  PARTICULAR EVANG\u00c9LICA LUZ Y LIBERTAD",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 395,
    "N\u00famero de docentes": 16,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01128",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ESCUELA  MUNDO INFANTIL Y COLEGIO ESPA\u00d1OL",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 55,
    "N\u00famero de docentes": 7,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01130",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "LUIS OLMEDO MU\u00d1OZ BOLA\u00d1OS",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 184,
    "N\u00famero de docentes": 7,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "17H02621",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ANGEL POLIVIO CHAVEZ",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "SIERRA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 6,
    "N\u00famero de docentes": 0,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00281",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CARLOS BECDACH",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 68,
    "N\u00famero de docentes": 3,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00312",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "UNICEF",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 31,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00317",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "EDUARDO LUGO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 69,
    "N\u00famero de docentes": 3,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00323",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CIUDAD DE MADRID",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 16,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00353",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "PLAN PILOTO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 211,
    "N\u00famero de docentes": 8,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00364",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "5 DE SEPTIEMBRE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 89,
    "N\u00famero de docentes": 6,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00382",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "PROVINCIA DE PICHINCHA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 516,
    "N\u00famero de docentes": 18,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00394",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "JOSE LUIS ALFARO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 20,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00680",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "SANTA TERESITA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Alfabetizaci\u00f3n P.P",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 36,
    "N\u00famero de docentes": 0,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "23H00458",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "28 DE SEPTIEMBRE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 172,
    "N\u00famero de docentes": 11,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01169",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ROSA ZARATE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 610,
    "N\u00famero de docentes": 19,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01182",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "LA CONCORDIA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina y Nocturna",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 2014,
    "N\u00famero de docentes": 51,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H01493",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CENTRO DE FORMACION ARTESANAL 8 DE SEPTIEMBRE",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Nocturna",
    "Nivel": "Alfabetizaci\u00f3n P.P",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 46,
    "N\u00famero de docentes": 0,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02237",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "REPUBLICA DE HOLANDA",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 22,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "08H02250",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "LATINOAMERICANO",
    "Provincia": "ESMERALDAS",
    "Cant\u00f3n": "LA CONCORDIA",
    "Parroquia": "LA CONCORDIA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "23D03",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 7,
    "N\u00famero de docentes": 3,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03753",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "12 DE OCTUBRE",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "BELLAVISTA",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 27,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03823",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CENTRO DE EDUCACION BASICA 21 DE NOVIEMBRE",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 157,
    "N\u00famero de docentes": 12,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03828",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CARLOS HERNANDEZ HIDALGO",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 24,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03829",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "NUEVA ESPERANZA",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 15,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03832",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "1 DE OCTUBRE",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Particular",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Vespertina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 72,
    "N\u00famero de docentes": 11,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03807",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "3 DE OCTUBRE",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 13,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03808",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "RICARDO CHAVEZ MACIAS",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 25,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03812",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "25 DE JUNIO",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": NaN,
    "N\u00famero de estudiantes": 36,
    "N\u00famero de docentes": 3,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03813",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "JOSE MARIA VELASCO IBARRA",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 11,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03817",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "JUAN MONTALVO",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 53,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03821",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "MARIA BRIGIDA VILLEGAS LASCANO",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 32,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03816",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "CENTRO DE EDUCACION LAS MERCEDES",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Bachillerato",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 132,
    "N\u00famero de docentes": 12,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03736",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "10 DE JUNIO",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 11,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H03768",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ANTONIO JOSE DE SUCRE",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Inicial y Educacci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 45,
    "N\u00famero de docentes": 2,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H04086",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "DANIEL MOREIRA",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 4,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  },
  {
    "C\u00f3digo AMIE": "13H04741",
    "Nombre de la Instituci\u00f3n Educativa": "ELOY ALFARO DELGADO",
    "Provincia": "MANABI",
    "Cant\u00f3n": "24 DE MAYO",
    "Parroquia": "ARQ. SIXTO DURAN BALLEN",
    "Zona Administrativa": "Zona 4",
    "C\u00f3digo de Distrito": "13D04",
    "Sostenimiento": "Fiscal",
    "R\u00e9gimen Escolar": "COSTA",
    "Modalidad": "Presencial",
    "Jornada": "Matutina",
    "Nivel": "Educaci\u00f3n B\u00e1sica",
    "Etnia": "Mestiza",
    "N\u00famero de estudiantes": 18,
    "N\u00famero de docentes": 1,
    "Estado": "Activa"
  }
]